百里香遊記

上晝做完野途經觀塘，特登去試下呢期好紅既百里香餐廳
未夠12點去到仲有大把位，但坐落無耐就多人過翻印度
皇牌燒雞調味有誠意，唔係一味死咸，香草味有層次，唔錯，唯獨雞胸位都係比較鞋口乾身
薯角就都係果啲貨，比M記咸啲，勝在新鮮量多，食哂我覺得都幾飽
包凍檸茶45算係咁，值得一試，不過又唔至於要特登再過黎

（題外話：究竟隔離靚仔巴打係點用一隻叉食到成碟雞乾乾淨淨 ）

見到隻雞d色就知邊d係打手邊d係真食客

靚仔圖呢？

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

我真食客

值得一試

想問下印度佬
呢篇食評攞到幾多人工？

所有相親自拍攝 純天然無P圖

去餐廳我地專注飲食

真印度佬分身

如果我係附近翻工，可以再黎

我隻雞白色架

中立冇人工

中無工

用叉食雞果個係唔係就係你

唔明點解有人會話唔飽，不過隻雞比啱啱開業時低質咗啲，嗰時多汁啲又滑啲 ，但而家都重係唔錯，重點係對得住個價錢

係

曱甴呢

我頭先都係12點前去到食A餐

一雞難求

咁撚多分身

一般貨色，在熟食中心太貴了

你應該整多啲雞岀嚟呀嘛

中立非整雞

以為係老細出post